唔係一開始講420.69咩 點解講講下變1000 10000

貪得無厭

如果420.69 賣 就已經發

巴打心水清

有人講笑話推到世界市值最高公司就每股三萬幾

跟住有人當左真仲傳開去 一齊中伏

10000其實都係廢淡價來

月球見

做人真係唔可以太貪，根本上到3萬不切實際都仲有人信到一開始目標價又唔走最終成為大戶點心，仲要當初叫人take profits都俾人屌到仆街話係傻淡，pr